## Бот для онлайн-сервиса DISCORD

Бот играет с участниками сервера DISCORD в игру "Быки и коровы".
Бот умеет понимать, откуда он запущен и выводит информацию о текущем провайдере.

- **kar?city** - узнать, откуда я запущен сейчас
- **kar?play** - поиграть в игру 'Быки и коровы'
- **kar?playhelp** - правила игры 'Быки и коровы'

[Пример работы](https://www.dropbox.com/s/zsktyaxg6fpo2au/example.jpg?dl=0)